# README #
პროექტი არის ინდივიდუალური და შევქმენი მე, ნოდარი ქირათელიძემ. ამ აპლიკაციაში წარმოდგენილია რამდენიმე ცნობილი ჰიპ-ჰოპ შემსრულებელი, მოთხრობილია მოკლედ მათ შესახებ და მოცემულია მათი შემოქმედება.
აპლიკაციის გახსნისას გვხვდება რეგისტრაციის ფანჯარა, რომელიც დაფუნძნებულია Firebase-ზე.
რეგისტრაციის შემდეგ გადავდივართ მთავარ გვერდზე, სადაც ჩანს ის არტისტები რომლებზეც ამჟამად აქვს აპლიკაციას ინფორმაცია.
მთავარ გვერდზე "Discography" ღილაკზე დაჭერით გადავდივართ კონკრეტული შემსრულებლის გვერდზე, სადაც განთავსებულია მათი ალბომები გამოსვლის რიგითობის მიხედვით.
მომღერლების გვერდზე გადასვლისას, ალბომების ფოტოების ქვეშ, ალბომის სახელზე ხელის დაჭერით გადახვალთ ლინკზე, სადაც შეძლებთ მოუსმინოთ მთლიან ალბომს.